莎莎國際關閉新加坡市場全數22間零售店舖

莎莎國際關閉新加坡市場全數22間零售店舖

莎莎國際宣布，關閉新加坡市場全數22間零售店舖，集中資源發展港澳、內地及馬來西亞市場，以及電子商貿業務。截至9月底止，莎莎在新加坡市場的中期營業額為9940萬港元，按當地貨幣計算按年下跌4.6%，佔總營業額2.8%。公司指，為改善業務，近年採取措施重整當地管理團隊，並優化店舖陳列及產品組合刺激銷售，但成績並不理想，過去連續6個財政年度錄得虧損。公司認為，香港核心市場的經營環境因內地訪港旅客數目銳減而變得嚴峻，面對前所未見的挑戰，將資源集中投放在核心市場及具增長潛力的業務，以保持盈利能力為首要任務，經審慎考慮後，認為結束新加坡業務，可改善其他業務表現及盈利能力。計及關閉新加坡業務所產生的各項虧損及支出，預料對現金流沒有重大影響，預計提早終止租賃合約或會產生賠償。莎莎又指，將加快內地零售店舖網絡及電子商貿的發展步伐，以望填補部分香港流失的人流和銷售額。

2019-12-02 18:06:56 RTHK TG

啱啱想出

又到聖誕

新加坡又玩佔中？

快手係香港都收埋皮啦屌

1 2月見真章

其實呢度講新加坡業務都差

即係又想賴反送中？

唔識金融
有無人可以解釋下蝕6年都唔執笠係點解

中資都好難真係收晒皮嘅
不過有成績表好過無

會唔會全線執？

可能cashflow開始冧

香港出事 , 點解係星加坡執笠?

唯一諗到係香港洗唔到黑錢 , 所以星加坡無左儲存價值

遠處吹來號角聲

香港出事 新加坡執左

之前已經閂晒台灣依家到新加坡
佢搞乜鬼？

新加坡唔關香港事啦, 即係內部有問題

Push

香港洗黑錢再運去星加坡散水

點解呀 星加坡咁好又乖又奶共

新渣波無海量大陸客撐場
香港無左大陸客莎莎一會蝕本

成個集團靠香港sasa賺錢
咁香港冇事冇幹咪夠cover新加坡蝕個筆
依家反送中影響集團生意
自然cut咗啲唔賺錢嘅鋪（新加坡）

最衰都係占中

十二月普天同慶 賀多佢一賀添

新加坡最衰都係佔中

成績表

明白

等睇變賣美麗傳承變狗餅

又報捷

坡仔執笠關香港仁事？

估唔到仲差過香港

其實大把公司,特別係偽國際品牌係靠,一,兩個市場食糊

就算係HSBC係海外都係不過爾爾

其實全莎莎得香港澳門賺錢，宜家香港澳門都蝕錢，仲唔拿拿臨斬晒啲支出

新加玻都有得賴 吹鳩漲

英國本土係好細

喺香港同世界各地開舖賣野俾支那畜
咁不如直接賣返去支那算啦

新加坡搵鬼買咩
又唔多支那人

全依賴支那人 , 但支爆在即 , 支那人都開始無錢洗

其實係散戶資金流嘅角度
新加坡同深圳都係食緊香港二水
所以你會見到深圳零售業同新加坡零售業都比香港拖累
隨時佢兩個地方死得仲快

賣d咁既化妝品都上到市真係

Hsbc 係歐洲簡直不值一提 想搵間分行都無

轉左幫襯誠哥屈臣氏donki cosme store好耐

不過郭生賺到錢都好似將d錢放左喺地產到

反而美國好多

應該要放寛自由行到新加坡消費，共享一下榮光

好似海天堂咁 死極都死唔去

💛歡迎大家入嚟FundHKers💛

除咗星火同立場，香港仲有好多機構同眾籌需要大家支持。
呢個Channel目的好簡單，就係比途徑大家去課金。
只需要㩒入相關嘅#tag，就可以搵到同路嘅機構。Admin會分好類同埋比捐款Link大家，亦會不定期介紹唔同機構同眾籌。

#抗爭/人道支援
星火(香港工房)

612人道支援基金

國際特赦組織香港分會

#媒體機構
立場新聞

Factwire(傳真社)

Hong Kong Free Press

香港獨立媒體網

基進報導

眾新聞

TR.News (Avi Yemini)

#社會研究
民權觀察

香港民意研究所

本土研究社

#網購
光時 HKongs

#眾籌 (Admin會Factcheck每個眾籌嘅背景，可信度高就會介紹，等大家課得放心)

【我們香港人】倡導計劃 (香港民意研究所)

Hong Kong Democracy Council (HKDC)

反濫權大控訴眾籌計劃

【阻擋網絡文字獄，捍衛言論自由】入稟覆核政府禁制網上言論 Challenge against govt’s injunction to block free speech online

大家可以將Channel嘅Messages Forward出去，亦可以將個Channel Share比更多嘅同路人。歡迎各位報料比admin知有咩機構、眾籌要我地支援。
捐唔捐 由你揀，兄弟爬山 各自努力。🔥

真係乜春都可以賴香港

push

對於臺灣人嚟講 sasa係賣香水嫁咋

一日都係佔中

深圳/新加玻取代香港

咁低能嘅
唔係香港市差先要expand海外市場？

莎莎個老闆姓賴？

無大陸客撚有人幫襯咩，關香港咩事

港澳佔7成點貼

就黎藍絲屙屎唔出都關反送中事

佢海外原本就蝕，仲expand

全球拉返條數
好似lv咁 唔係間間會爆人排隊買 全球拉上補下
同埋鋪位有象徵意義 你多分店 就係勁
你覺seven eleven勁定vengo 勁？
同樣道理
仲有好多 例如租約 同代理簽好合作約呀 或者策略上需要

汁喇屌

支那客要買莎莎 點解要去坡狗度買

咁佢做黃店就唔使死得咁慘

莎莎做黃店同執冇分別佢就係專做支那人生意

做黃店都一樣死得慘

HSBC改返個名做Hong Kong Bank啦扮咩international

新加坡無示威喎

因為香港問題而關閉新加坡店？

坡狗又話取締香港？

但美國負責食壞帳
歐洲都唔係賺唔到錢

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

坡仔又嬴

靠香港定靠中国先，佢不如搬哂翻中国啦

裝修埋會點呢

深圳我明
點解新加坡又係二水?

搞手打個和咁上下啦

Sasa專做支那狗生意
執柒左啦

香港好多貨物靠新加坡轉出黎
而新加坡公司傾向喺香港上市同收購資產保值

全面去大陸發展囉.

Gum quick ?

Sasa係味藍店

一定因為佔中

因為返工賺唔到錢
所以我唔投資
全力返工
究竟佢講緊咩？
係咪坡坡果邊蝕得仲甘但搵野賴？
定佢認為自己集中資源就改變到外圍經濟局勢？
定係睇死我地玩唔長黎緊會大逆轉？
睇唔明

香港都話會關30間

Nice

垃圾
永不幫襯

以前中國窮到仆街，無大陸人嚟咪一樣生存到

專做支那人生意

執撚晒佢啦

點解新加坡 今年經濟增長咁差.....

美麗傳承都救佢地唔到

外海業務要配合香港幫手洗白d 錢
咪唔怕蝕

呢個真唔怪得之香港係國際金融中心 由細到大都以為得個名 原來一下可以打擊咁多亞洲國家 厲害了我的港

租約同裝修 capex問題
投資咗落去唔係話一下做唔到就唔做

返大陸囉。大陸14億人一人買一件產品你都發達啦。
大灣區商機處處，上海深圳又就嚟超越香港。唔好再留喺香港做生意啦。

唔好叫莎莎國際喇 叫莎莎中國啦

一定係華記正撚樣搞事啦，搞到莎莎執撚左
唔怪華記了，原來華記係隱性黃絲

執撚哂佢啦, 呢間野本身都好刻薄

佢話本身新加坡業績差 執左佢有咩問題
點解咁多人咁激動

抵撚死 利申係SASA vip 不過冇再幫襯好耐

聖誕快樂

你錯啦
係佔中既問題

新加坡今年GDP靠篤數篤完都得0.1%增長全靠香港拖累、支爆陷害

同黨鐵一樣大陸蝕錢走黎加香港票價

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

聽日3/12截郵啦
拉落去有英國議員地址！！
由尾寫番上頭

新加坡蝕錢，一定又係香港示威嘅錯啦

推

乜柒都賴香港示威
屌你老味係新加坡撈唔惦要摺都有得賴

香港呢塊骨牌真係勁

唔收仲好
香港鋪租貴過新加坡
唔棄租又無客 放血咁放

其實真係唔明香港又關新加坡咩事，唔係話有好多fintech 咩高科技...香港明明只係水貨奶粉 天堂

[行動POST]擔心Tear Gas毒氣嘅手足，12月6號愛丁堡有「吸吸」可危集會，同我入黎推爆佢

做咩唔擴展大灣區? 信我,包你兩年內入fortune500...

隔住個海都影響到

幾時關閉香港線 全力發展中國線?
13億9千200萬人口一人一蚊都賺死你sasa啦

班支那人咪又係會照落嚟買
除非你話黃店唔可以做支那人生意

可能都縮晒水
根本冇餘錢去發展

最新政府風向: 聖誕新年唔可以亂，要救零售

我都係咁諗
加上篇文講新加坡嗰邊得幾%
呢啲唔洗得多錢但佢又新嘗試去發展第二個市場
但竟然煞車咁收得咁急
好大可能唔關新加坡嗰邊事

新加坡莎莎不嬲都無咩人行
佢地有Sephora 使撚去sasa咩
仲要開咁撚多間
係抵死的

賣化妝品，低增值行業，搶高租金，阻住香港發展

新加坡個金融其實未成氣候 佢周邊暫時都仲係啲窮撚國 又吸唔到太多水 暫時亞洲金融中心都係東京同香港既

好事嚟

我曾經有機會讀完大學可以留係新加坡，但佢地真係無自由＞坡豬唔知自己係坡豬
同埋未來既世界 香港青年人既創造力真係全亞洲最高
新加坡一直都係想扮東南亞三線窮國 大佬。。。

乜坡仔攪緊光復新加坡咩

微博一宣傳佢係黃店
佢就收皮

乜撚野沙沙係到執左香港個堆先啦屌
等班小支支係XIN渣波買呀麻

呢間嘢management咁差
image咁7
咁多年嚟都未執已經好神奇

其實星加坡都開始衰退

得罪左華記條撚樣掛

香港出事 結果係星加坡收皮
星加坡之前仲好威架

聽講呢類化妝護膚零售店
會賣made in China既仿冒假貨。。。

.... fintech 方面係做得好過香港。。

成篇嘢最重要一點：核心業務喺香港

香港差左？
少左支那人？

我撚信！

網上劣評

圍魏救趙 莎莎版

同美麗傳承一樣等收皮

係 老闆撐警

哎呦 好慘

莎莎門口打波

傳說之中既屈氏蝴蝶效應